小明問爸爸咩係過節

(家)
小明:爸爸,咩係過節?
爸爸:過節即係同對方有牙齒印!
小明:哦~

(學校)
小美:小明,我地一齊過節呀!
小明:好!
小美:呀~ 你做乜咬我!
小明:同你過節呀!

啊 哦 吓 嗯

點解我覺得好好笑

@?&%+!=#%

巴打識貨

偽毒有女

咁好笑的笑話 希望多啲巴打睇到

見到小明仲以為係李小明巴打

Idea 唔錯，唯演繹方式感覺唔夠強烈，曬左

4/10

AGGER

平安夜中午
(電話)
小美:小明,不如聖誕我地一齊過節呀~
小明:我要問吓爸爸先...

同日晚上
(家)
小明:爸爸,咩係過節?
爸爸:過節即係同對方有牙齒印!
小明:哦~

聖誕當日
(見面後)
小美:呀~ 你做乜咬我!
小明:同你過節呀!